(突發)今晚八點尖沙咀天文台有觀星集會

各大專天文學會老鬼正在草擬聯署聲明，譴責警方拘捕購買觀星雷射筆的學生是打壓天文學界，剛好今晚就是農曆七夕，學界號召今晚8點在太空館外帶，帶同雷射筆教市民觀星。

全民買筆

push ~~~~

報名

push

推

今晚見

借個位
不合作運動變奏版

推

無laser嚟學天文知識啦 有專業人仕教喔 免費入場

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推！！
人人買筆去睇星

邊度買！

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

鐳射燈where買

牛郎織女做乜戴口罩 係咪準備搞事

尖沙咀同問

參加天文學會，你唔會後悔